痴撚線 我整左個蛋糕俾老豆生日 我呀媽拎黎拜神

利申 唔係我 係我同同事整完佢拎番屋企發生既事 都唔知咩鄉下

死圖唔好意田

*思

家姐好似唔錯

既然都係，點解唔插埋啲香係個蛋糕到，方便啲

睇完笑死我

屌那星你放相上連登都唔遮icon
個同事同你好大仇口？

叉電啦

想屌

成篇殘體

何福堂？住屯門？

搞到祭品咁 D大陸人真係冇乜文化

食左一舊先拜

大陸狗係咁上下，有咩咁出奇?

點解唔搵佢老豆？

唔記得左

唔係大陸人黎

Panman Kitch都整啦